想像一下你係防暴，每次只需要10向前衝，對面就會雞飛狗走

其實唔需要d咩特別戰術，先引你地對持，再突然衝10幾個人出黎，包你地全部逃命咁款跑，留底反應慢既手足俾人捉返去輪毆。

你係速龍防暴，以上事件已經試過不下數十次，次次都work，緊係次次都繼續用啦。黑警亂衝唔洗本，只需要快。

如果無殺警奮力一搏既決心，黑警人多見個勢唔妥就好走，留得係度對持可以話你知100%黑警會突然衝出黎，所以你要知道，究竟你企係到係等黑警衝過黎俾你殺，定係等黑警追你睇邊個跑得慢d俾黑警打死

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

我係狗都衝兩步再停笑9你地

香港人新精神：打狗救人

We can do it better,
We can do it together

下下口遁完就跑，次次等比啲狗拉

拉到就一個一個咁少架啦

算吧啦
老老實實講句
搞左咁耐都仲係咁
可以解釋既只有兩個可能
第一: 無論係勇武定係阻膠都唔睇連登, 而連登呢d post既內容亦無上過公海令人睇到
第二: 兩邊咁耐都無進步, 仲係懶係有道德放人

距離覺悟睇黎仲有好一段路

定或者已經到香港人既極限？
香港人係溫室長大，已經唔敢反抗？

第三：其實就根本未準備好做勇武